死機 求救

想問下咁樣係咩事，係咪張顯示卡壞左？

今日打機係咁死機 黑mon ，要強制關機先得

Spec?
Gpu瓜左

Hardware 問題 換換換

ASUS RTX 2080 A8G
9700k
msi carbon z390 ac

屌 ...部機前日先買 ...

google 2080雪花就知咩事

完 RTX 系列有機會出現既問題
去返換卡就可以

壞卡

2080

asus z390e + asus 2080 a8g
jumbo買，用左1個月一切正常

好事嚟，博換張用samsung vram 嘅返嚟

你部機正常關人乜撚嘢事
Note 7都有大把人冇爆炸

説明係個别現像，唔關事？
快啲溫書，唔準上網

On9唔通真係要個個買返去都花畫面先唔算個別事件咁咩

全世界好多人都有人呢個問題
係點都有機會發生 晶片本身工藝未完全成熟
真係唔可以話係個別事件
有唔少人都係用左幾個月先出事 都有人係幾日內就出事

唔該曬咁多位巴打，天日拿去鋪頭到換先

2080 真有錢

印度薄餅好食